香港人唔廢點會成年都中武廢丫

睇吓澳門再睇下台灣
笑到哭撚咗

中國同台灣一樣咁牛逼啦SUPER

香港人罷撚埋工叫個政府封關
港共唔封關
你賴香港人廢
犀利